STEAM上中國人乞求各位放佢地一馬個post有無得再仆街啲

人地都係想打下機啫
洗唔洗趕盡殺絕

都係中國人做乜要自己人打自己人

屌微博冇人理😭😭支那根本雙重標準 三上台獨冇人講 steam錯地圖又冇人講。黃子鋒做咩都勁多人講

成班廢青唔敢入

支乜野那,港毒狗
廢青

求我哋放過佢
咁邊個放過我哋呀

禾們都是中國人嘛,看開點兒

港毒狗入嚟呀
不服來辯

成班唔抵得人有機打既廢柴

成班廢青 港毒狗唔敢入
不服來辯

Steam全部人轉icon
叫埋台灣人同我哋一齊打steam文宣戰線

Steam icon

支那人最叻管人地
對自己政府鵪撚鶉
將打唔到機賴落人地講嘢冒犯支那
偏偏唔敢反抗暴政
抵佢哋一世做韮菜

想用steam討論了

又撚支那狗

叫gphone玩steam大讚佢中国地圖冇台灣又可以自制反共遊戲

我支持中共封steam，一黎中共可以振家聲，二黎可以救被外掛蝗搞死㗎好game，雙贏

封喇
封左成個世界少d 外掛
遊戲外組隊咪好囉

一定要出征

咁咪搵黃之鋒幫手

push

support

推

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

求樓主pin 有用post大家幫手推

Gphone生死影響唔到佢地利益

三上，Steam係佢地既娛樂黎，封左就後悔一世

Push

中國玩家驚L到

更好玩係九段線
更加多公司犯
侵略左更多國家

突發

屌緊係叫子鋒上steam玩一轉啦
睇佢講唔講